[不推文回覆] 利物浦 對 熱刺 III

good topic

推

盧卡斯出場了

油呢樓豬

salah injur

舊患起

第一個推文

沙拿咩事

換gomez賴野啦

唉

on9 又3中堅咁保守

守咩呀 屌

不推文推po

Gomez

頂撚住呀

1001去咗邊

咪傷啊

屌咩 咁早就死守

軒想扭哂？

高普好撚保守

屌...

又守

屌 又玩3中堅

頂 又三中堅

出埋摩拉molamola

神軒呢球過人好似n季前對阿狗球過人咁

屌比王騎1001

高美斯

樓主靚女

又三中堅

仲要驚moura

廢中又學人玩保守

換gomez黎守lucas

又傷

點解咁保守

買定熱狗ng

又係呢啲濕鳩換人

燈神

出lucas

玩死守輸撚硬

青山

三中堅🤣🤣

摸奶

屌你保守到

屌
帶兩個condom會安全啲咩
仲要爆呀高普

即刻輸on9 klopp

鳩普換人不嬲係咁

等比熱絕殺

成撚日一領先番就唔攻 死守 之後又失波 寧願你攻咁失

但佢要屎眼罐油

沙拿又傷

成日諗住死守 屌你咩高普

中哂
狗會有無得買廢中換人

對強隊想守廢中經常出事

王騎

留名moura 絕殺

差d紅

又守屌你廢中張仔呢

永遠都諗唔到嘅一個問題
點解領先咗就會縮到讓哂控球權

correct

後備殺手

期期all in仲唔上車

唔知Ox Keita 而家諗緊乜

好似去番上年咁

力子呢

個老處終於破到

一入黎就犯規

應該無事 入到波申請早d休息姐

預撚左啦

沙拿傷

無咗沙短
買唔到第三個位

玩親3中堅都冇好野

買定2:2先 垃圾保守到

人地擺大個頭佢咪擺大個屎忽

入波前同入波後差兩分鐘 成個形勢大逆轉

邊忽老

Keita 返去萊比錫啦

乜陣嚟

高美斯好廢

下場正選

防守靠犯規

高普無撚左個腦阿

532？

gomez 到底知唔知自己踢咩位

好能危完未

同以前d風格唔同哂
但英超就照失

鳩普最後一個應該係力子

屌， 擺多個拉莫斯就有用， 高美斯就不了

睇唔到入波，太眼訓入房轉機睇，一開見到水貨受傷。

雙右閘

以前好靈活

屎味朱古力

90+3 in

lala 隊

換奧力基入嚟制衡返啦

隔離arsenal 仲和緊

呢個時候換高美斯做乜身都未熱好

平安鐘就黎爆

熱刺輸咁撚遲換 Eriksen Alli Winks

或者鳩達

換個張仔出黎繼續攻好過換g12出黎守住比人砌啦

屌嚇撚死

嚇撚死

好彩係丹尼路斯

var on99

比我換埋明奴 擺個人出黎搶

好撚彩飛機

Var又黎料

入到場先熱啦

Rose = 笑話

差D輸

推左arnold踢右中場

好彩比個傻仔射

失哂位

差啲出事

中堅咁上

打飛機？

週中先正選完
出得咁密一陣間又傷

早啲換都可以贏

R爆頭都理解唔到點解唔係力子

廢中M底
鐘意人禁住打
明明之前係禁住人打

呢球son射應該入左

Gomez
擺多個中堅有撚用
Rose都輕鬆過佢

Var真係好撚黑明做鳩你咁話

實贏到架阿記

頂多5分鐘呀

高普有玩fifa20
2連正選啲體力完全唔夠用

又有排傾了

比人禁住人打**

屌 職業球員一個禮拜踢兩場都驚傷

gomez好似fifa d ai咁比人扣過

86 la wor

不如十一個企係龍門到算啦吊

根本就要啦，呢個陣即係邀請對方進攻

踢4場先抖兩場

taa踢中場？

利入到多一粒，我行路返工

Gomez 加老虎都不如一個matip

救心

仲未知點解吹返轉頭？

垃撚圾熱狗
贏一粒都可以反輸

其實好撚鳩
成場波都冇個好D既攻勢組織

沙短唔洗踢都傷到？

Taa上左去

吊差d f9有雞執

完全唔知鳩美斯踢緊乜鳩

交屁好勁

乜陣黎雙右閘？

咁又唔係既
上半有一段攻得幾好

平安鐘襟爆啦

勁what

廢中話gomez未得又出佢 onlun99

角球旗啦

442？ 牙樂打中場？

阿樂似推左做右翼

得沙基利識

熱剌D黑鬼隻隻差唔多樣..次次都要睇到no.先知邊個

比牌米拿

拖啦

你信佢講野?

yes RM

其實今日都係普普通通
可能太少空位俾佢發揮
但博到十二碼就係英雄

牙諾推前

角球旗算啦

比返之前個Foul啫

TAA中場?

ab

角球旗有冇得3個頂住

Ali!!

右中
大解放

AB1

高美斯冇態喎

差啲2:2

Son一起腳就好撚驚

接實

下場頂軒了

米拿好撚醒 角球旗

2:1前其實係有好多
不過神救化解咗同自己miss chance
濕鳩換人之後就真係冇哂

熱狗真係好多小動作

又熱誠飛剷

以嗌對面果個...

力子

On9廢中幾時死
次次咁撚樣玩

今季未有過

邊爐真係勁撚到點解當初摩納哥星散佢冇份走

文尼下盤真係好穩

93分鐘力子
出嚟1分鐘

NEW謝拉特

沒有軒 怎敢說心事

廢中從後深深抱抱力子

屌力子

幸運童子出場

成場禁撚住咁制啦wor

真係力子

鳩普再悶啲

邊爐申請黃牌未

New碧咸

放TAA打中場, Gomez放右閘好過, TAA踢到好似10號咁, D傳波咁準又有創意, 放右閘太浪費

又撚力子

本身仲話買lemar

懦夫成日失位

推落去咪完場囉

中

換人dum波鐘其實係咪咁有用

唔係講笑
佢呀中場再搵右踢可能幾勁

一分鐘都咁耐

屌 救心

keeper 上

Son大力到

玩角球旗點可以無力子

見到O27就嬲

Ab!!!

短波唔知佢點

絕殺角

鳩美斯打閘不了

完

米叔成日一到補時就喺人地屋企玩角球旗

落場之後成個傻仔咁

好彩頂到咁正

老虎同高美斯真係

龍都上埋

呢個係馬體會水到

完。

成季都柒

FT 2:1

當時摩納哥隻隻都勁
個bakayoko sharp過bino
但邊有人諗到 咁撚廢

買個閘, TAA改打中場而且條友防守唔先太勁, 謝拉特細個都係打右閘先再轉中場

3分

我果陣好鐘意佢

贏！

熱狗 注定比我地食住咖啦

FT2-1
係未有人送波3

今季又可以破記錄

第一隊頭10輪有28分但又拎唔到英超

其實都唔算西波 係第一球輸得鳩

ab做咩唔反擊

熱刺決賽個場都冇咁落力

出佢兩個等於放棄右路

有人要屎眼飲油

taa 傳中真心好撚勁 仲做到好多死球戰術

屌 負碌嬴
正正常常咁攻就唔入
cls波

之後無再追佢係邊

踢成點

唔係講笑
真心work
不過閘仲難搵

迷軒又贏

終於完

中場大把可以買
勁右閘千金難求

又贏

係咪有人用屎眼飲油

兩隊都打得好！我地然少少點數同運氣！主場都係關鍵

仲係馬會
廢到仆街

屌你老母
泡狗個腳差啲瀨屎 但係ab又接實

搵個好閘好難

taa 體格同爆發力唔強

呢場仲難打過歐決個場

Gomez搞咩差左咁多

空龍都唔大腳踢過去?

頭先前兩個post有巴打話反cup就屎眼飲油

@la子

同軒囝道歉未

我覺得棋王係MOTM

呢場motm係邊奴啦掛

唔贊得ga

好-6

邊個入波 大聲d
軒達臣

所以先要球探睇邊個先係真核
好似上年阿積士，迪歷特，迪莊轉會後差天共地

Robbo都值

我都覺

柒利唔好再打呢d 5後防得唔得

其實成場㩒住屌 仲想點 打得好過獌果場多多聲啦

Bino+1

Mane wor

空龍都唔攻柒佢

又險勝
點贏鏝

未集中就失咗一粒

完全唔同曬啦

穩穩咁贏好過急攻出事俾人打個反擊掛？

嚇死咩

先得廿歲仔
大傷冇踢咁耐
咁上下啦

好彩

motm對面個龍啦

軒真係成場得一球唔係閪

高美斯仲排後過l6,轉左用黎做顯鳩保守戰術

神軒motm 啦
關鍵時刻挺身而出

最後都唔大腳斬過去？

對不起 多謝你

一定係taa

推波都唔掂

成實都有執屎既 進攻唔好預佢啦不過

今場真係贏神軒

唔係佢追番一粒
邊得黎最後2-1

對唔住神軒 唔應該屌你

麻煩會員La子找數

高普：佔中三子又然

第一分鐘贏同第一分鐘輸喎

最後十分鐘救心

我覺得ab做得岩啵
嬴3分緊要過追得失球

點解次次一贏就縮
放晒比人攻 個心真係頂唔到

Ali都無乜料到

我發現個高美斯真係on99嫁喎，唔追波又失位發緊夢咁，佢一岀黎右邊就爆

Ab1真係有料
頭先望住兒子射個心離一離

屌你啦

今場幾撚多win back possession

手足找數未？

補時救2球仲想點

Klopp : 佔中死守

呢3分真係執番嚟 唔係酸狗空門中楣一早輸9埋

尾段變親三中堅都會出事 今場差少少

想打反擊 我地打反擊勁 好似係

6千萬真係好撚抵
接到實一實
好彩復出咋

La子下世小心d

原來妓個場又係艾堅遜

有球推左走右再穿褲浪連過二個

bino好癲

迪莊真係勁喎
Delete就得個死球進攻勁，防守好魯莽，但中堅好講經驗，佢先19歲

屌
仲以為我地要輸番2:0比人
又係1分鐘就失波

軒射得堅靚

接到實一實

比著係karius

son 果球真係隨時屙強添

Agger

TAA今場好撚癲喎 長傳又準又有威脅 仲要無限體能追波踢

幸運輪大抽獎?

原來獌岩先有2條傻閪射失12M

我就普通油加花椒者

襟爆平安鐘

阿妓準備打交

我地值得贏wo 禁住黎屌

迷軒黨吹大雞

TAA果球好好J

點解入唔到

2睇啦 斬得上去都可能吹雞完場 但博多球都好呀

MOTM: La子屎眼

TAA腳面分俾Robbo啲長傳真係好撚靚

整亂個頭點算

頭半場既攻勢都係佢開始 以前利最廢就係死球同傳中

son隻左腳都射得咁勁..
真係好堅 踢未來熱真係哂左

🔴 Granit Xhaka's afternoon:

⏱️ Plays 61 minutes
🔁 Gets subbed off to a chorus of boos from the Arsenal fans
😡 Cups his ear whilst walking off and tells the Arsenal fans to "F*ck off"
👕 Takes his shirt off and walks straight down the tunnel

比返個隊長沙短做啦

抖左係唔同D

入左就進化做謝仔

我投Bino
d分邊勁到，仲有幾次chance create
又斷到幾次反擊

taa以後有望打中場
新謝四

臨尾嚇撚死
Btw軒if please

Motm 我 邊 文 羅 都值得攞

同左韓妹做愛

I prefer bino

其實唔難

MOTM 係 卡沙尼加 啦

隔離阿狗都幾過癮，比人打反擊古度斯打攬球咁take down人

仲諗緊疤後沙維小白時代中場搵咩人接班，點知買中fdj

唔係D射波下下都中間＋對面神救幾吓
根本唔洗睇得咁緊張

神軒又keep到每季有波入個record 死負碌

懦夫D單對單對抗好廢

連son都可以擔實佢

唔得 踢閘先有得比TAA咁多空位發揮
踢中場佢冇擺脫能力

真

最後一人最後一個攻勢咁樣攬
直紅都得啦

邊爐今場防守 護球 分邊全部好穩陣

2邊係咁換邊

真 Matip 好返未

今場嗰球都係鳩射入

其實點解ab最後唔大腳踢過去

我以為直紅

紅卡ready

都話係你囉

bino同taa兩個都打得好好

Lovren個炸彈人
要害利幾多次

禁住黎屌啦其實

呢場算近期踢得比較好既一場
起碼進攻係

君子

基本野

AB補時救嗰兩球定撚到痴線 我隔住個mon仲驚過佢

今日兩閘勁到
好彩有三分，其實今日表現真係算係咁

迷軒黨出沒注意！

熱刺呢場, 成也MMA, 敗也MMA
一開始野蠻搶截係work左好耐, but

今場MOTM我投Bino
睇Bino踢舒服到仆街

幾多球前門幾碼 射得再靚都係唔入
神軒呢球都唔易射

進攻質素同鏝仲差好遠

21射13中2入
10%都唔夠

ching 識ball

踢老母咩，得返10秒8秒緊係拖埋佢啦
斬出去被人截咗打反擊咪白輸一個攻勢畀人

沙短依家影都唔見

真係好多球起腳
有幾球都以為入 對面有個好龍

突然唧個波入禁區盲眼位依啲波成隊得佢比到

唔想乘人之危
同埋得返幾秒

賤種熱係抵撚死
一分鐘贏一球之後就拖
用盡唔同方法陰濕時間拖
俾人cup個陣我心諗利班人拖佢地快開都咪話唔過癮
又食一場熱狗 神軒又威一場 係開心嘅

bino今場冇黃
仆街了

仲希沙拿幾球近柱比龍接實

大腳嘅話仲有20秒比人反擊
佢寧願2-1到尾都好過咁大風險打平2:2
雖然都好大機會3:1

新xabi

對神軒黎講咩波都唔易射啦

痴線

好弱既record

平心而論對面個龍好撚勁

拿Aurier on99姐
入到禁區仲咁玩法

Mvp 邊爐

熱狗 原來積分榜趺出頭10 信錯班星散大帝!

對面個龍幾勁

交屁真係好撚醒 幾次zip隻腳比人踢搏十二碼
仲有歐聯決賽省施素高隻手

運氣值屌打

幅圖正撚到

FDJ係巴塞咩表現

少睇巴塞

今年好似拉條迪場場後備

連Arthur 都好少出

應該射咗20幾腳 都幾多中目標

Bino 好冇唔好咁勁 一傷佢你話點算

熱狗始終比我地食住

利記最寶貴真係兩閘

搏唔到

成場廢添啦 幾球踢空氣tim

艾堅遜入左又吹番轉頭
阿記贏變和

真 G8當年好推得 個體格同A66差好多

邊爐今場差張黃牌就完美

Bino真係無名英雄

無睇到 邊個傳文尼 再有12碼 個下好準

順境波好勁

屌 諗都諗到 臨尾son個球
米仔會接唔實甩手 比人補中
Model就會直接屙蛋

利終於有勁防中

解放左軒

熱狗一早冇一球係手就原斷拖時間/阻開快罰球 抵死
講真如果佢地肯攻 未必淨入一球 尾段見到個後防 好危險

taa?

好似係taa

佢睇到個分牌 見到夠鐘唔搏
成隊都係想求3分 拎英超 入同唔入個球無咩意思
比機會人仲衰

又係艾堅遜

瘋狂分俾TAA

阿狗真係so9sad

son 不嬲勁
懦夫真係一個計時炸彈黎
馬貼快D好番

以為你講熱刺嗰個
全場隱形

有無片

一定係TAA motm

Ac做乜唔出多2m買

好似連續三場聯賽比人（可能只係我）見到佢出場就屌出聲既球員都有波入

米拿 啦子 神軒

表面老實 毒撚

實際上 古惑

motm
taa
bino
robbo
an

好定好穩陣

老虎比人屌咗咁多年都未鬧球迷

熱451 我地一放比閘就skip哂成個中場 佢地中場5個人得一個son做野 大力神都隱隱地形

真係格食格

邊個仲敢講jan一去睇就輸

邊爐真係好撚勁
分波攔截樣樣做 又成日幫懦夫手
仲要熱狗班仆街踢鳩佢幾次
今日完美防中表現

後備龍勁過LLORIS

真 我差D叫出黎，好彩接到實一實

唔怪得佢食到條女咁正

今場進攻

睇過佢訪問教點睇人地既step再去過人
證明佢係用腦踢波

波响佢腳時 硬係形住佢會蝦碌

好想send俾老豆搵仔個熱狗

但棋王啲轉邊長傳真係好撚勁
平飛 個波先向左 再向右 要點先傳到

出面兩點半仲打梗

熱狗成場只係打個龍同SON 但個龍真係好撚變態

今集未打過WL

F3中場必然正選
浄返兩個位，軒同老母唔可以一齊出

認真好閘難求，利2閘破哂英超後衛單季助攻紀錄
好中場要買唔難，唔洗改造

懷念上季Gomez

笑到仆街

留意到神軒又對熱狗入半窩利

大力神今季踢到咁點去皇馬 不如黎利好過

屌你高普保守到 平時啲錢肯定收埋落月餅罐到

上面堆巴打魔咒太癲

我魔咒係唔丁一星期

感動嘅係 七弟 回歸了

熱狗d埋門質素同組織真係廢到唔講得笑，雖然猁都唔係好好多，但熱狗咁多機會都唔入，就輸球12碼比人，真係抵死

要有風 有名你叫棋王 計埋風向

上半場高普落又order唔俾taa 上 防son
搵軒頂佢個位上底線出波
成隊踢到pat屎咁

好在熱入一球就想守 son縮返落去
taa下半場先有得上返底線傳中

如果唔係等俾son姦足全場+自己又攻唔入

波追人

當年場3比3就係追得失球
比李城慢慢追算

人地捐咁多錢俾自己國家
希望有能力既利迷都捐少少俾我地既香港
今晚嬴左所以我會捐500俾星火

早安呢

不了

懦夫仲係好撚爆

圖？

100%既波都要用魔咒
同玩自己有咩分別

唔怪得兩隊打交咁款
又係呢條友吹

son個球輸咗啦 落地咁慢

VVD真係有啲跌watt

對面守3箭頭 會好多空位比兩閘斬
彈返出黎 就可以遠射 但偏偏無個識射

邊奴其實好多次有空位遠射

肯買先得架

而高普唔覺得呢個係問題

乜佢有女？

但有冇吹錯先

仲要明明無犯規

呢場球證吹得正常好多 幾張黃牌襟住熱狗既MMA

換著呢場係艾堅遜就死得

一野打入自己龍

son真係應該要走
唔去皇疤黎利都大把前途

我諗佢呢隻係用腳面片 要好好腳力先做到

輸到2:0嘅話未必keep到個勢

後上瘋皇

仲ger住佢

至少我認為吹錯囉

咁你改taa咪一樣要買閘
難度高過買中場好多

屌你老母艾堅遜

你都要飲

本身都係得沙短力子兩個鋒線後備
沙短仲要變左藥煲

而家唔玩大肚婆

反cup熱狗唔知點解特別爽

MOTM 一定係Bino, 一個人踢哂成條中場！

Mane啦

邊到有位比佢

打交因為最尾94分鐘zaha可以爆
但根度斯mma咁攬左佢落地

今場裁判團隊幾高質素(特別R）
呢場唔易吹
好多細位都靚操作
走位好貼 睇得好清
接近0失誤

上半場沙拿博到角球(走到入接近小禁區好firm，其實AR都未必易睇到）

下半場球12碼 (個企位angle閪少少都隨時no foul走甩 / 要靠VAR）

不篤灰

市場上無咩勁嘅右閘

其實有四個位無得取代就係雙翼雙閘傷一個都唔掂

我冇丁好耐
睇丁圖都冇心情丁
做唔到魔咒
好彩神軒入波
即刻丁左野
迷軒又贏

返德甲踢拜淫都好過留熱

垃圾沙返後備座

仲有佢好知咩時候需要做D技術性犯規
今場最尾都有幾個關鍵tackle

懦夫雲屌你仲係無進步

我自己幾睇好李城嗰個Ricardo Pereira

依球真係又可以丁返3 5 7年

換你老母

算係咁啦 成日想人踢到vvd咁 佢踢得穩就唔撚洗買vvd 啦

季中唔買人

我話既

真 留係熱曬咗佢

但熱狗唔會賣

佢吸撚曬成個韓國市場

一月要入到有質素嘅翼同閘都好難

又冇話邊個必然正選，良性競爭好緊要

事實taa咁單薄 打中場都有d危

今季好勁，仲勁過上季

神軒終於有多個入波gif 可以用

屌啊

咁都有女

Vvd Alison f9 都係irreplaceable

大稅哥都浦頭

其實都係得中場skip得

啲反軒又叫神軒躝返新特蘭
冇神軒收撚左皮了

佢球半空龍咁都唔入真係好彩

呢個真 仲要無牌

最重要係波底 得個斬字踢中前場無用

原來獌熱已經落後緊前4 7-8分

無沙牽引唔到前場
有沙佢又無腳好波

邊爐真係carry哂
如果佢多d起腳 會好好多

好耐無聽過呢個名

李城個Ben chilwell都好能正

神軒同老母可唔可以分開出

李城對閘英超黎講算頂級

果下痴撚線 球速快到

邊度

張柏倫緊急時候都可以頂下既。。。。

哩個記者黎

唔通你有咩

神秘力量

其實點會無.英超球星搵咁多錢

Vvd真係要抖
反應慢左
同埋今日爭頂輸左幾球

7分一陣就無啦，你睇吓上季利物浦

唔得

屌上年成年都無出手 你估佢一月會出手？

佢cut in絕對有sense過好多人

算係咁啦今場

block咗 我都唔見

佢呢球唔入 然後後面輸9埋

最需要買既位真係左閘

同意
我真係好唔明老母點解成日踢唔出係荷蘭／主場對巴塞既表現
明明佢有能力做到
今場hang機hang到

識貨

屌 人地揸rolls royce練波

var ja..not 艾堅遜

最衰係借走左Wilson

Melissa Reddy 嚟

講撚咗三季

chilwell曾經無限接近加盟我利

閘應該會升幼幼就算

所以都話要買我
啱啱果場又入波

如果比著係沙拿咁miss
一定比呢度利囝屌到落18層地獄

因為軒

小禁區控極都唔射

其實今季李城成隊都好正，仲有渣士，除咗利，第二隊就撐李城

又靚仔

我仲以為佢真毒撚

個球真係屌左出聲

叫緊糊

好彩對家玩死守咋
對攻都唔知贏唔贏到

軒果球 真係唔難都唔入

費奴墜後 食左佢後上d空位

上面有ching講左 記者尼

一向都好飄忽！勁嘅時候救全隊，廢嘅時候隱形

當年屌到飛天 又簽幻幻

不過最後揀左robert都係屌

就算軒入波
上半場都係打得差到仆街

姐係點？

制裁？

其實利得4個換到人
前3又唔換得
後4個有3個都要長期正選
係得1個中堅3個中場可以換

前3同雙閘揾個有質素少少既後備已經要去到Origi
不過好彩我地雙閘後備都仲有米拿

佢有波都唔射我覺得幾過分
唔關軒事

果球a1訓落地封到佢無哂位射

bin屍

F9 alison休息都仲有人頂到勉強做到效果
vvd無乜傷唔肯定

但雙閘無後備
雙翼就缺一不可 希望健健康康

咁諗 嗰陣買到chilwell就唔會有jelly了

他首癲到

換走佢直情反擊都做唔到

好波

高美斯炸過佢 一換佢出黎 我真係驚比人追和

有高美斯極唔放心

撐兩隊都得
不如試下撐哂廿隊啦

荷蘭佢係核心 利就係做工兵
係浪費左佢

如果場場屌完都有波入
我想場場畀人bin

反軒條路真係好難行

jelly>chilwell

望hoever成材仲好啦 買人 fsg撚閪會買人咩

係

咁多隊最憎就係429

今場見到兩隻閘不停湧上黎 好似睇返上季既利物浦

一條生路一條不生路

邊爐係咪儲夠5黃要停賽

利變陣換黎換去都係中場嗰3個咋嘛
而家連邊爐都穩佔埋正選

食屎啦你

第一個就清算你

下下鬥牛咁，好有威脅

一哥 mu

比清又25

依家中場bino都已經係必須了

下次燈用屎眼整咖哩ok?

講得好

Melissa Reddy 黎

唔係bo
反而睇佢拎波好似有啲危險咁

成日比疤搶人
幾時試下反搶疤
De Jong

鳩美斯廢撚到仆街依家

換襯佢入黎我都驚

訓4粒鐘又要返工 on撚9

我怕太辣頂唔緊

最憎一定係49000

英國無時差好正

真，利維呢D生意佬，kane, erikson, son呢三個一定係天價
雖然son真係幾啱踢我地

七八年前我都反軒
後尾發覺太難 轉咗迷軒

上季上半季嘅高美斯去咗邊？

轉台睇F1直屌

ching識食

唔撚洗爭啦
憎就憎啦 排名不分先後

Same

不過係咪出親L6一定冇Chean shit 變左定律未

保持隊形
屌你老母艾堅遜

大力臣free了
不過高普一定唔會要
防守workrate太差

唔識波 邊爐咁撚勁 護波冇老母咁勁都好

出奇地估唔撚到佢d斬波越黎越柔 同拎得好舒服

下星期又係2430
仲唔排除要哭住波喪返工

4張 下場唔可以攞唔係對鏝就冇得出

yes, 攬到實
但唔排除都係艾堅遜啲判決一早辣著兩隊友

死熱狗 上半場阻人開波串77

雖然依幾場聯賽都打得閪 但我地都叫做對晒除左鏝之外嘅big6 鏝就淨係對左熱 有望再做冬季冠軍

迷軒第一人原來有反過軒

神軒第一二季好難唔反

真
由其熱刺成場縮到咁後黎踢
完全冇咩空間比佢同文尼發揮得太多
要下下踢超窄嘅足球其實好辛苦

#105
N_Bendtner
• 33s
講真 阿仙奴同利物浦互換領隊 排名應該直接調轉兩隊波真係相差唔遠

利記傳統係海鮮 會贏好多強隊 亦會輸一d你估唔到既波

第一季就支持佢

11年開始迷

原來個xhaka主場踢幾耐就比自己友boo幾耐
唔怪得發脾氣

佢黎到分分鐘個成長幅度都會同robbo一樣

踢緊修頓果時已經迷佢

學神時期中伏

ali廢撚到

水晶宮都上到第6

艾堅遜真係好嘢

當年仲屌緊佢指揮同gel頭
他首已經迷緊

唔知會唔會索性下場唔出bino

有踢咩佢

又真係慘咗啲嘅

Bino 5黃停賽

停聯賽盃

完美

佳尼出得番未?

唔記得咗佢存在

連續兩週佢有份執法嘅賽事都出現問題

艾堅遜受害者名單:利物浦 阿仙奴

我當時做cd rom
英倫3寶時期已經支持軒

就係未夠5張

阿利互含聯盟

有預感下場聯賽打atv會輕敵出事

一齊投入艾堅遜嘅懷抱啦阿狗

出局仲好

但作為阿狗球迷
望到佢咁廢但場場正選
白簡迪都要後備

新舒服哥

估唔到今季暫時贏唔到既係榜尾隊
利記海鮮波

今場邊爐 Robbo 阿奴都勁撚到仆街

左路係咁出波

第7啦

唔明呢條友點解可以做隊長
踢得廢又場場正選 連eq又低
竟然可以球會同國家隊都做隊長
軒隊俾人屌足咁耐
都未試過發脾氣啦

今季前4 好似都定左

有Chiwell冇jelly

電叻同愛蛇都當佢契仔 國家隊仲可以拎埋隊長做
我諗可能佢平時訓練表現同態度應該好好
不過主場咁樣被對待真係離譜咗d
L6 1415都無咁樣被對待
最多都係大家賽後係網上面嘴炮屌到佢嬲豬關IG

個場9比0直頭將李城信心同士氣都推到最高

撚伯真係有料
咁嘅人腳都打得唔差
敢用艾巴咸同蒙特正選，美國仔最近都打起埋，仲有Oddoi復出完都上緊力
係後防廢

有排先打鏝

先踢咗10場咋啵

而加應該得鏝夠打

聯賽黎

下次杯賽終於可以睇新中場組合

出k8 ox

比自己隊球迷兜口兜面開汽水開足成場 發老脾都正常嘅

阿狗咁廢 唔洗出勝利11人

隱哂形

名都冇叫過咁

K8 ox掂喇

軒雖然入波唔多
但每次入波都不忘屌人老母閪

聯賽杯對阿
可以一次過睇晒張基la

聯賽杯出幼幼

老母唔知想點
隊波要攻時,佢完全係駁腳料
連軒都有侵略性過佢
嗰球禁區入面空咗又唔射
再係咁廢中狠心d淘汰佢落後備席啦

出幾件幼幼
中場會有張基la
上round都係咁

睇住佢屌得咁開心，我都好開心

歐聯光環

張伯依加fit返根本無必要出老母
ox f3 h14 最好

法邊奴同阿樂成場波有幾多下chance created?
兩個都好撚癲

前面3件被龍救曬

咁叫fit

諗返起個班所謂球評家話歐聯決賽咁早判十二碼係殺死球賽、係最悶決賽就得啖笑
而家調轉利落後先，熱打守勢有冇殺死場波

“Check out Liverpool’s passing stats in the Champions League final – 67 percent pass completion, only 280 passes in 90 minutes.

“Anti-football won the European Cup final. There you go.”

琴晚熱狗anti football

VAR呢

12碼一定唔會有

琴晚睇阿奴踢波真心爽，d 出波落點無幾多離譜
球球都放落個頭到比你頂

Trent Alexander-Arnold has made the most key passes (37) in the Premier a League this season.

De Bruyne second on 36.

拉

有冇人知沙狗最後有冇傷到

迷軒黨主席
始終如一

好喜歡軒

但assist輸成條街

Liverpool. PL 19/20

Big Chances Missed
- Mane 6
- Firmino 6
- Salah 5

Big Chances Scored
- Salah 5
- Mane 3
- Firmino 1

TAA: !?@#$&%!

Fit? 入個2球就打飛機
Gayta仲fit過佢啦個日

下
最基本頂走個波佢都做唔好喎

文尼博12碼個球長傳都係TAA比
唔知係咪有心,有心就睇得好撚通,痴線

阿狗俾艾堅信黑左？

taa有玩象棋 有大局觀

係
痴撚線球證

瘋狂拖時間
忍你幾鑊直接送張黃

新特蘭要番軒未

真心黑,明明3-2唔知吹咩
就算要吹都應該吹水晶糕禁區內手球吧,
唔單止無吹,仲吹走球入球

LA 子，軒巨兩年入一球既 quote 咁快係季初用晒

真心黑

屌你老味足總炒撚左條仆街啦 見到佢都知要買對家

對面右路防題，搵艾力臣守，拍埋去等如無拍

高普：老母係我夢想中既完美中場

熱狗肯對攻可能仲好
咁多無腦力架 死守實出事
上半場兩閘就拎牌

但kdb好似8助
對面啲龍次次都上身

上帝視覺

棋靈王

精壇講乜對面無個可以係利打正選
屌一個兒子搞掂你水貨啦

反軒黨起身啦
比我哋迷軒黨撚一撚狗先啦

反軒去哂邊

大力神有心踢果陣超哂班啦

上半場有下轉邊靚撚到

佢攞波真係好得人驚
Fifa後遺症

軒隊已經連續十一季英超都有波入

講起老母個球真係嬲
屌你老味lag機lag左幾下都唔射
睇到我屌哂鬼

琴日陣容黎講 艾達偉列特>老虎
Son>老母 咁個陣就perfect

其實個尼當比利入到黎都唔差
補時比兒子個腳好撚通透

果球睇到笑咗
第一時間 唔射
撥橫有空位 又唔射
最後成個攻門機會無撚咗

lag一下當你攞多d空位都算
第二三下係做乜鳩

撐老母既係咩心態

同埋兒子左右腳都好勁
一拎波就想過人咁款
真係好痴線

推下推下推返出黎
我都笑撚左

頭2下係SON搞
第3下施素高搞即黃

仲要氣袋黎

荷蘭球迷

扭過ab左腳怒轟

諗住死硬點知又有神秘力量

除左對鏝

到bino要停賽果場, 應該都好大機會要失分

聯賽場場靠神秘力量贏都不能長久，廢中諗下計喇

因為老母好過軒囉

睇翻今場後備陣容，早兩三年可以全部正選

其實k8 ox la子 米拿之前都係正選嚟嘅
只係前面3知係咁傷先比軒有機會正選姐

son真係好擦屈

ching 反軒真係不遺餘力

果球我心跳加速特好勁

事實嚟
早1-2年大部分都係
Ox/ k8
加老母/米拿
防中個位係邊爐 未嚟之前要老母/軒打防中
你地仲日日係到屌軒廢到成碌鳩咁
人地一反擊就就入波點撚做防中架

老母係左邊近柱
我軒係右邊近柱
結果係點我諗唔洗多講

比var黑je

Ching正解
軒派完膠之後入波比你地吹做反勝英雄
迷軒又贏

軒上年防中果時日日俾人屌剩係識橫傳回傳
季尾推前左又勁返
今年推前都唔係好救得返

軒係新作用王

派完膠再入波=反勝英雄

1月唔買人 肯定GG

買返隻翼啦
Feel到文沙比人捉哂路
換隻翼多啲招數進攻

一月唔會買人

場場被人屌到出血

吸收負評

其實成個進攻都比人摸熟晒
後場cb斬波 前面擁
永遠係度搏 執2nd波

尋晚都係咁試斬10球 有 1 2 球成功

廢中都話夠人
仲放走埋wilson

仲有玩燒味
玩燒味點解唔出力子
明奴推後一格

暗黑兵法
出波比沙拿頂都係咁啦

沙短

昇龍拳

再過多2個星期唔出 都真係同高普有心病

迷軒同以前迷老虎有咩分別
派完膠失波被人百屌之後入左球equaliser
就變左做英雄
真係好核突

我心中既利中場線

Bino
軒米母揀一個
Ox基啦揀一個

軒母一齊真係包西波

唔通好似班反軒咁
入左波就屌佢一年得一球咩

軒做咩勁野就呢次唔計 -6足球

基達點搞呀唔經唔覺其實簽咗兩季幾 已經期待咗佢好耐

喂你正常上半場唔派膠之後有入波我都吹奏啦
係而家派膠失波先喎
換做老虎/其他中場完左場你地都屌到佢化啦

佢應該係要今場攞，下場聯賽杯停

上半場軒真係麻麻
老母就真係唔識形容 佢都係要多D攝禁區先得

老母就坐bench比ox上啦
無腳好波

Bruno/Kai

其實都幾誇 頭10場聯賽已經要打哂阿 轟 熱 李城 獌

傷, 又唔撞得, 而家佢都好似未跟到英超節奏

唔好諗換進攻戰術啦
買人頂閘 (比Jelly抖下) 同攻中 先啦
而家諗諗下都可能要買個即食中堅

我要kai子
前場多功能攻擊手

幫你入波追平都屌？
係你地班仆街高級利先屌架啦
邊個包唔犯錯先

我成日都話宜家啲利好高級架
成日屌-6足球
贏波個口面都西到死老豆老母咁 把口咁臭搵戰犯
3分唔要寫信去足總退左去啦

希望之後9場贏到8場

我覺得係廢中 唔比佢上前 最多係禁區大外圍

原來派膠唔屌得咁高級
你鐘意啦
繼續死攬軒啦

最緊要唔好輸鏝雖然都無咩可能

鏝 要等ox

應該都會輸預左冇左3分先
和/贏到當bonus

Ox今次要做決定冠軍既男人

想知今場軒發生咩事
利申做咗假利

開波1分鐘就失波佢要負責
然後上半場踢到屎一樣
下半場好返少少

大佬呀 唔好盲撐神軒啦
唔係佢 第一球駛輸?
最多都係功過相抵啫

懦夫就真係痴撚線啦 真係唔撚想再見到佢正選
高普係咪唔記得當年我地點解會比熱刺炒4比1?

軒d傳中真係直接送俾龍門 或者底綫

原來入波都唔吹得
原句比返你

反軒永遠都軒做岩野就唔計數又-6足球 7左就大大力屌 點玩呀

你試下個個棋王尼 派一球入一球已經可以打和super

屌你傷咗其中一個中堅真係食得屎 靠懦夫雲同高美斯食撚得屎

啲人當佢係英雄
呢到迷軒最惡反軒一句都唔得
成班共產黨

老虎第幾次縮個龜頭搞到改變方向導致失波
第幾次比人瘋狂頂輸比人直接二傳半單刀

神軒除左入球果腳, 其餘時間

老虎都係有價好賣

惡撚得過你
鐘意既球星入球吹奏 打個飛機就攞就尼鞭

Bino冇停賽應該有機會

呢到迷軒好惡嫁唔屌得嫁
Ching走先

每一次懦夫清高波都係賭博

今夏最撚可惜懦夫雲25m去唔到羅馬 我屌

左邊JELLY overlap落底傳中,
右邊TAA 45度角斬,
一來踢撚死佢2個,
二來真係無乜變化

你走先啦

我明隊野殺著係斬 落點好準 十次有一次搶到就有

但而家睇落真係斬到走火入魔咁既款

屌你神軒俾人屌得都唔係一兩場嘅事啦 場場做到應做嘅野撚會俾人屌咩 本身就日積月累印象唔好先長期俾人屌啦

有咩計 要轉戰術 要買2-3個人 fsg 有可能咩
下季可能有d機既

算啦迷軒黨當道
我地反軒都係走啦

仲有招遠射 射得多斬得多就有 入到一兩球打防反 應該係暫時嘅勝利方程式

拿 睇得耐既利子都知我迷邊個（唔知就講埋，F9同M32，應該就尼迷埋Ox）
唔反人既

我只係最憎人
搵戰犯都算
贏波搵戰犯

贏波搵戰犯都算
搵既時候你老味貢獻唔計數

垃圾沙入兩球果陣啲人咁搵佢祭旗 我都會屌 唔屌係我唔得閒/睇唔到je

軒同FSG一樣
平時踢閪波/唔買人
之後一兩場好波/一季洗錢就瘋狂吹奏
不滿係日積月累嫁
我由高普入主開始睇
軒踢閪波多過好波
真係睇見都眼火爆
你地繼續迷軒啦

其實唔係
有幾球直接吊入禁區係沙拿把握唔到

尋晚一路睇一路狂屌點解唔用軒母換Ox

Ox呀 攻唔入點解唔出Ox

原來沙拿就屌得軒就唔屌得
踢閪波既個個都屌啦
你估我屌得la子少咩

琴晚 有d感覺 對面唔係下下 mark 得住沙拿
沙拿有d返生咁 係差埋門

去羅馬就係鳩美欺......
VDB幾時出得

同盲反同盲撐都好難討論
利申迷軒但不盲撐

沙係咁射中龍
唔係對面上身一早hat trick

軒同懦都係以前嘅餘孽 必須清

vdb有排啦 早排唔知好似u23定咩先俾巴舒亞伊撚

啲人反懦唔反軒
最好軒可以永續正選

啦子入波
果啲笑鳩人玻璃腳唔出得 我都覺得應該吊起尼打

即係你覺得還覺得 人地好歹入左一球

文尼沙拿好難踢
比人長期咁mark唔係辦法

F3 練下遠射啦

預備組都未踢得掂

唔算迷軒只係覺得啲人講野難聽
考古既時候見過人講神軒踢6號係「全場得佢一個無犯錯 但係佢都係踢得垃圾」

即係防中唔犯錯算OK啦 唔犯錯都垃圾係唔係要做前鋒入兩球先計

做戰犯就個個都要屌架啦
Mane搏penalty salah入波冇人提
軒派膠再追平就成個po都係
會唔會覺得係厚此薄彼呢

其實今場係對面龍fifa式上身先搞到拉龜

守個方面比上季係差左架喇
每個人都係

前面三個把握力都係咁架啦

打撚死邊爐
買個攻中實際啲

個gazz龍好似勁咗幾場

你見到鳩美斯可能仲屌得大力d

佢擺位一早唔係防中啦
上左8號位好耐
F3唔入波唔通我屌佢咩

啦子我永遠記得佢對愛華頓唔入果球

沙都唔算多人屌
更加唔會好似你咁 小埋人迷軒迷到咁核唔核突

我試下下次啦子入波原句送俾你 你就知你講野幾撚衰

個下抵屌

都話係考古 上兩季既賽後文尼

啦子派膠再入波一定屌喎
你地就係忽視神軒派膠

拿 你要分清

「唉 雖然入返球 但係又係因為佢失波
不過果球又幾靚....」

同埋

「屌你老味你班迷啦入球波就吹奏知唔知醜？」

有冇師兄知點買到30/12對狼隊啲飛上次去到比黃牛放飛機好慘今次想搵啲穩陣啲嘅

第一球關老虎撚事咩
你話佢漏頂就話者

兩個都唔同
一個派膠入波
一個後備出來入波
又偷換概念

對面個龍今場都好勁 taa F9 文尼 沙拿 成7-8球UP

TAA球君子炮勁到

遠射有OX

你自己上一個回講啦子一樣係派膠再入波wow

宜家又後備出尼入波 你up乜

果幾波真係

你搵番啦子派膠再入波先啦
總之派膠再入波我都一定屌架啦

阿仙奴隊長格列沙加對水晶宮時被換出，阿仙奴球迷集體報以噓聲。

沙加先將手放耳邊挑釁球迷，並向球迷回罵fuck off，然後直接脫下阿仙奴球衣，走向球員通道。

阿記做隊長仲慘過軒

阿記隊長呢幾件冇咩邊個有好下場

沙加eq低剩係睇佢踢波已經知

打和啦super

終於可以完

返去做社畜

講真今場踢得算幾好啦，做球迷唔好咁犯賤，剩係識場場屌，贏又屌輸又屌

講返尋日場波成場都禁住黎屌打，唔係對面個龍門幾下神救，我地都冇踢得咁辛苦，雖然我都覺得呢排多左兩邊full back 燒味， 但都要諗下人地推晒係後半場，要create chance 係要靠下呢d, 我地又冇左古一招

Vvd搞乜
今季都好多包越位

xhaka做太多防守工作啦
佢唔係防中料 但企位太後
可能都係因為速度唔夠
佢應該要好似沙比咁踢

所以應該屌轉會唔買人 球員極限已經到左

高美斯傷完之後無場好波

佢拍檔係kante會好勁

佢個樣似有排先操得起

佢eq低就固之然啦
不過班阿迷都幾仆街

其實有D似以前既曼9

輸緊既時侯對面驚反擊會縮係後場 9981斬遲早會入

因為中場廢造唔到場，咪要skip 中場囉

上季斬波斬到而家聯賽先輸一場 我都唔知講咩好

但49000有爆炸頭屈機

主要前面 唔識 搶點
如果有個勁 中鋒 就唔同 尋晚除時 入返四五粒

馬會卡打通埋銀行將你揸乾

前面三個矮仔(

TAA 多2-3年 應該係top 3

我最多都係幾個月買一次六合彩就算

結果而家都係好窮

我地啲人仲要唔高 其實大多時拎到波 都係靠對面防守球員誤判

係

埃及文明咁踢 神都死

英超來講已經係

戒唔賭 玩10蚊注

出佢即係落後緊

呢件無計，仲廢過軒十倍

幾千萬分一機會買到死未必中

成日眼神防守

佢防守係0
佢呢種deeplying playmaker格離要有kante先勁

希望ox對鏝有表現正式代表佢傷癒回歸
應該會感動到喊

我成日諗 點解唔戒埋佢 拎啲錢黎買野食

眼神防守Or魯妄飛鏟2選1

戒唔斷玩到最細囉 起碼仲有飯食

老豆教落 當娛樂費

買少少, 場波會無咁悶

early cross 係多左d, 我地冇高佬只可以靠zip 位，明仔都入過下呢d,但都係唔多。 但如果你話沉到好深壓到落底robbo 果種其實好大威脅， 對住d 鳩縮既對手，我覺得都係必需

但問題係佢會亂落腳

仲有沙比防守唔係迫搶型，但都識塞下位

同mane疊瓦好靚

Xhaka呢種壞習慣改唔到嫁啦
德甲個陣都係牌王

其實沙拿背住對手轉身真係好勁
今場都2,3下夾硬做個機會出黎
如果佢肯同人做配合好撚好玩

我覺得唔好彩居多啦 反而之後狂漏頂大獲啲
不過咁講 作為第三第四中堅都及格既
好難要求個個都vvd咁

13中龍入兩球 救撚左11球

同我打ut一模一樣

禁區外射中柱彈正係kane前面其實係冇運ge

睇左理性分析條精華
沙加每次都係 一早知果啲位有人 但佢唔會追 用必殺眼神防守

果下篤空氣就算入咗都越位啦

睇人地打ut啲合集
又掉手制又打爆電視

同甸恩一撚樣 兩大毒瘤

今場對熱刺

係今季表現最好嘅一場

但呢球同軒入個球都唔係鳩斬啦
真係邊爐勁,吊D波好準同好好射

做乜精壇個個都屌柒兒子，衰乜...係咪我跟漏咗

睇返betweenthepost既數據上 taa係重要過法賓奴
不過熱狗既passmap主要傳送係由龍門傳俾harry kane

我都係覺得主場阿果場勁啲

究竟今季仲要幾多受害者

阻住開罰球掛

淨計performance今場算係最好

贏波就唔定住呢D小事啦

人之常情嘅，球壇有幾多個明奴咁好波又好品又無乜脾氣，贏緊一粒傷咗都唔拖時間自己行出場邊

聯賽盃希望用多啲後備
例基達 100分 origi

以高普性格隨時又11人

one of the best la
雖然好多改善時間，但諗起一星期打兩場…算

我最想睇67同Jones同hoever
但Hoever又去左打U17

起碼會用1半正選

今年我估醒左ge
上一輪都係全副選我睇完陣容就訓左

聯賽盃出局都唔恨啦
唔好出兩閘,VVD,邊爐同前面3個呀

馬會出糧

個個月 2，3個單位

Jones u23踢左翼勁到仆街

一下戒係難
慢慢戒啦
細注啲 當娛樂費 唔好諗住從中賺錢啦

講真 唔識賭就叫賭波
識賭就叫投資
我長追鏝慢慢執都執唔少

我地u23個三叉超哂班

布仔無高普吹得咁勁
我都係比較鐘意Jones and Elliott

支持得利物浦仲賭波咩玩法

有靈氣但係唔夠對抗性

賭落海

無得出呢條友應該又會話走，睇個格都係麻撚煩人嚟。

不過公道講，高普話會比佢代上年大Ching 個位，今年佢一場都未出過，係有少少食言，除非個態真係完全唔掂

其實對大巴 都係靠落底 或者45度斬中 冇其他方法
鏝都係咁打 不過人地唔係靠兩閘 係靠sterling KDB silva
人地前面都好矮 都係咁入波
最緊要有form 我地兩閘form so far 都算effective

輸到仆街果啲好多都賭澳職日職

聯賽盃對英甲都無料到,唔掂喎

最怕好似佳尼咁收皮

唔會買利架

假到仆街
澳職日乙嗰啲

幫推1001

佢地覺得假波可以睇盤黎買
真波果啲就真係賭運

之前睇過一場澳職
唔知60分鐘已經去到角球大嘅margin位
點知到完場一個角球都冇

之前利記都俾人叫角大浦

根本你睇阿仙奴場波都知一定有操縱
睇艾堅遜條冚家鏟幾時俾人爆出嚟

上場加今場

下個po topic
艾堅遜死全家+高普請輪換

光復香港 時代革命

五大訴求缺一不可

助攻